
Resultado: 1
b'un problema es que el cuarto de la habitaci\xc3\xb3n del hotel no cuente con todas las amenidades establecidas a la hora de la reserva en este caso el hu\xc3\xa9sped tendr\xc3\xa1 que dirigirse al mostrador para que le den el cuarto apropiado seg\xc3\xban la reserva o se haga el ajuste en el costo por el cuarto otorgado'